[TTV] PS4 Gundam Extreme VS Maxi Boost On

買返日版，有返漢字階級睇